IZ*ONE X IZE PHOTOBOOK <ONE DAY>

IZ*ONE X IZE PHOTOBOOK <ONE DAY>
內有Total 152頁, 成員訪談 , 隨機寫真 (12張其中1張)

寫真圖公開: 2019. 8. 30
預約販售: 2019. 9. 2

封面：

“ONE DAY” version:

“From her (interview)” version:

準備好比錢佢地洗未？

，阻你一陣

901 1點鐘 機場見

T1巴士總站集合
1點到場 有禮排隊
有車揸車 無車搭車
散銀繳費 數清數楚

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

靚靚

咁正==

元英，宥真巧令

柔B❤💓

采源